人愈大食野愈唔健康

以前細個
食炸雞一定唔會食脆雞皮
食湯麵一定唔會飲啲湯食
食燒鵝唔會食鵝皮
食凍飲一定會少甜

出黎做左野之後 乜都做齊晒
好大壓力

由細到大都做齊。。。

但唯一堅持就係唔會煙剷

以前淨係飲梳打水，依家可樂大啖大啖啜

就係呢種感覺

之前又係壓力大，食得多好野，食到胃出事，樓主壓力大多做運動

做完食得仲多

有時諗
唔食好少少咁辛苦生存為乜？